岩岩幫女朋友開左個連登帳號

大家點睇

仲教識左佢用連登，佢而家日日上連登就黎上癮

讓她知道，所有女人都是雞！

一齊討論

小心! 抄登濫交仔隨時留tg與其性交!

帽乜特別

用右手開帳號

睇路 我就係咁樣沒左女朋友

到時你想上黎講自己條女都無法子

佢而家上哂癮咁睇連登